

[![fm
home](/i/HiazHhzz/2F-pole-logo5.gif)](http://web.fm)

****HiazHhzz**** \${
[**Edit**](/_/HiazHhzz?t=1469037902)
}}+-C67

# []{#Auf_einen_k_rperlosen_Kampf_muss} Auf einen körperlosen Kampf musst du dich vorbereiten, so dass du allem und jedem die Stirn bieten kannst, abstrakter Kampf, der sich, im Gegensatz zu anderen Kämpfen, durch Träumerei erlernt.

**Henri Michaux**

[Ref-By](http://web.fm/twiki/bin/search/Fmext/SearchResult?scope=text&regex=on&search=Hiaz%20*Hhzz%5B%5EA-Za-z%5D)

Revision r1.1 - 05 Jul 2005 - 13:17 -
[TWikiGuest](http://web.fm/twiki/bin/view/Main/TWikiGuest)\
\| [Attach](http://web.fm/twiki/bin/attach/Fmext/HiazHhzz) \|
[More](http://web.fm/twiki/bin/oops/Fmext/HiazHhzz?template=oopsmore&param1=1.2&param2=1.2)\



(mailto:admin@web.fm?subject=TWiki%20Feedback%20on%20Fmext.HiazHhzz)


